831暴動案 再有警員認處理證物失職

去年8.31港島嚴重警民衝突中，包括「陣地社工」成員陳虹秀在內八人被控在灣仔參與暴動，案件續審。繼昨日主要處理證物的警員作供時披露過程連番出錯後，今日另一名負責接收證物的警員出庭作供時，繼續爆出處理證物同樣有誤。這名警員承認涉及本案其中一名被告的七項重要證物，相隔八日才收妥，但其口供紙卻稱是同日收妥。證物警員承認事實及口供有落差，並同意處理證物時失職。辯方直指有人要求警員庭上改口供，警員否認。

證物警員陳梓軒今出庭作供。他由案發至今均隸屬港島總區重案組3A隊，負責處理本案證物，指本案證物數量逾500項。陳供稱，他於今年1月14日從警員蘇達龍手上收到三件證物，包括彩色背囊、伸縮棍，以及藍妹啤酒樽。同月22日，他再從蘇手中收到其他證物，包括眼罩、口罩、內有透明液體的膠樽，以及一條毛布。全部證物均放於灣仔警署羈留室暫存。

不過，陳於其書面口供中，聲稱於1月14日已從蘇的手上收到上述全部七項證物，但他今日庭上卻指於1月22日才收到另外四項證物，兩者說法有出入。

陳解釋：「我回口供時，將全部證物放咗落口供先，因為1月14日原先係想交收晒所有證物嘅，但當日先發現只可以交收三樣。」辯方質疑：「冇發生嘅事都可以寫落口供紙嘅咩？」陳再解釋：「我1月16日已經開始寫口供，份口供用咗超過一星期完成，我係忘記加返個日子。」他又自言交口供前沒有覆核一次。

屌佢老母 無人告到佢地

事實係，犯法無後果

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

完全係玩緊天國模式咁爽，犯左咁多次法都無事，自己亂咬鳩咬就入硬咁滯除非爆死抽中正常官

其實啲狗點解咁鐘意梳呢種頭

當自己係金融才俊？

會梳呢種頭既金融才俊係咪倫敦金

子彈都試過唔見啦